呢排天氣噉凍 大家有咩保暖方法?

冷手打個熱飛機

有仔之後都好少打飛機了

春袋真係最正嘅天然暖蛋

講真 呢個日本00後都幾唔錯

gay

hi 牙壯

你啲相搞到我覺得仲凍

召喚糖巴

再召喚

冷手打個熱飛機啦

名呢

用暖袋

好正！由校服相睇起拉到底有三點式

真係00後嚟

小心性病